有冇人同我一樣慣左唔開心

唔知點解覺得自己唔應該開心 成日都會特登諗返D野令自己喊 個人好負面 覺得全世界既人都唔鍾意自己 都會拋棄自己 好多野都好敏感 人地一句野已經可以令自己唔開心好耐好耐 好辛苦呀 有冇人明

Hello我係個就快22歲既陽光運動型暖男👦高168-169 唔肥唔瘦 樣同身型都屬偏好
唔煙唔酒唔粗口都唔打機🙅 無不良嗜好💁
休學中💤黎緊9月會讀大學
依家返緊PART TIME🔥幫小朋友補習
平時中意做踢足球，打籃球，打羽毛球，跑步，散步，睇電視，睇鬼片，上YOUTUBE，聽歌😌好中意研究學問，增值知識🙈
好中意小朋友同小動物 屋企都有養小動物🙈
我係個諗野好正面 溫柔細心周到既男仔 好專一 好易嚇醋🙈🙊
所以唔希望你有咁多異性朋友，或玩得或傾得好埋👀
同埋我都好痴身(你唔喜可以唔痴🙊)
本身都已經有長遠目標同理想，一直去實現咁🏃💪✨
想拍長拖，希望一拍就可以拍到結婚😪然後將來有小孩子，組織個小家庭🌟
所以希望係認認真真咁拍長拖🙈
要互相相愛，包容，體諒，遷就，關心，分擔唔開心或者分享開心既野等等😄希望係日日都會傾計😳
最重要係唔會不讀/已讀不回 忙緊既話希望都可以講聲 可以比我冇咁擔心你👀 同埋希望可以打多D表情 因為有安全感☺🙈以心相識同相處🙆

妖衰人做咩咁care我講野喎 我都係講下姐嘛

Be fd?

說者無心 聽者有意

無咁多人討論你
Focus urself na

你唔會明咖喇 小小事都可以刺激我 我自己都唔想 我控制唔到

冇呀

我都係，成日諗啲唔開心嘅野
覺得自己唔值任何人對我好 只係一pat爛泥

人地對自己好會覺得好唔慣 好唔好意思 會諗方法報恩